Q: How are you?
A: Good
Q: What are you doing?
A: Nothing
Q: What's 2+2?
A: 4
Q: What's the meaning of life?
A: Good question
Q: Who are you?
A: I'm you but better
Q: What's your favorite color?
A: Blue
Q: What's your favorite food?
A: Cheese
Q: What's your favorite sport?
A: Tennis
Q: How old are you?
A: 3
Q: Where are you from?
A: Minnesota
Q: Remind me your name
A: Lucas
